林鄭月娥：高鐵西九龍站支那口岸區支那人員返通宵更 (唔係留宿, 無呃人)

有報道指，☭☭高鐵☭☭有部分內地人員會於西九龍站內地口岸區內過夜，被指與政府之前的說法不同。行政長官林鄭月娥回應，政府的講法是指內地機關人員不會離開口岸，亦不會在口岸居住，但由於晚上11時半收車後，不論內地或香港，都需要有人在口岸區返通宵更，負責整理維修，以準備第二日列車運作。

至於有傳媒披露☭☭高鐵☭☭西九龍站設有B5層，被指是「神秘層」，林鄭月娥表示，大部分基建都有類似樓層，讓工作人員通過，因此並不神秘，她希望一些人不要誇大失實，指港鐵有所隱瞞。

公民黨立法會議員陳淑莊表示，不知道西九龍站B5層存在，質疑如果是港鐵所說的逃生通道，為何只有少數人知道。